21:00 已確認恐懼鳥被拘捕，現正在灣仔警署

出書講Dark web條友?

學埋支那國安啲嘢

Yes

你講係咪香港寫書介紹 tor / darkweb 那位作者？

WHY?

告佢咩野罪 ？

大家知唔知佢點解會被捕

利申：冇follow開

想知因為咩被捕多啲

叫人去食糖水

雖然RESPECT
但條友應該搞眾籌買狗頭
各自發揮自己長處

似撚哂大陸個d捉人返去恐嚇

痴哂線.......

本身會係電台節目講警暴...

糖水有乜問題？

關唔關今日司令比人拉左事？

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

唔關事掛

Block你老母
Btw女神仲有冇留指甲？

佢有講自己係尖沙咀 撞到警民衝突
會唔會比人告非法集結or 暴動

煽惑他人明知而參與未經批准集結罪

本來，真係唔好講告，起訴都未必得，但，睇現時情況未必咁樂觀。

叫人食糖水都唔撚得依家
乜撚都9告

如果非法集結都好d
陣間話個日發生暴動就告佢煽動就cls

咁都拉咁應該fb好多人中晒啦⋯⋯
so far冇人上水講自己同一case

咪聽人9up 啦
食糖水三個字都入
咁廣告話大減價「快啲嚟掃貨」坐咗九年

真定假膠？

黑警有咩告唔出

Blocked

你隻曱甴真係蠢撚到豬咁

Cls

係抄

宜家好明顯唔係協助調查，而係拘捕嘅情況，拘捕係需要罪名，暴動好勉強，因為係現場唔係重點，証明佢有參與好難。

你估會唔會屈佢有cp

係

5毛blocked

槍打出頭鳥，一陣律師了解完就會講係咩嘢罪名拘捕

唔通係暗網見到支共既堅料

佢唔算出頭鳥啦
講真佢唔係拉左都冇人知佢講過乜

都等等佢講唔使估估下

呢個有可能

眾籌！犬隻人道毁滅

叫人食糖水要拉，咁何君狗話人食洋腸....

大家認住佢啊 $0.3

咁都拉？濫捕到仆街

我係fb叫人去尖沙咀撐警清路障洗唔洗拉埋？？？ 屌你老母

食糖水都告 林鄭叫人返工返學係咪要捉左佢先 煽動全香港人集結喎

非法集結?

如果佢咁都要拉
老老實實
阮民安可以直接還柙

咪又係白色恐怖

罪名:莫須有

唔係現場拉到，如果又冇影到大頭，機會好細

你都好癲下,明明係連登出名五毛,仲話其他人係五毛

推

Ww3

告 同 起訴

有咩分別

垃撚圾傻閪黑警 令恐懼鳥仲多左人識

幾時拉埋極醜惡大叔?

食糖水都犯法?

係咪黎明行動？

咁樣俾人拉應該係跟咗佢一排 或者上門

戇鳩

屌 拉左hocc同金水未？

up

大家小心啦 好撚多mon po狗

人搵到就得，幾驚東鐵運咗去大陸